香港令北京惶恐不安 公安部內部文件流出

看中國2019年7月2日訊】（看中國記者端木珊綜合報導）6月份，香港締造兩次逾百萬人大遊行，成功阻擋港府推動「逃犯條例」修訂案。7月1日，又有55萬港人上街抗爭，創造歷史，震撼全球。有評論指出，表面上看似波瀾不驚的北京當局，實際上對香港的抗爭惶恐不安。近日流出的公安部機密文件顯示，公安部要求各地公安廳總動員，嚴防香港局勢蔓延大陸。

日前，一份新疆維吾爾自治區的《維穩指揮部指示專報》流出。這份文件的主要內容是該自治區公安刑偵總隊總隊長曾憲江在6月12日維穩指揮部視頻調度會上的講話，文件首頁上方標有「機密」二字。

從網路曝光的部分文件內容可見，曾憲江講話內容的第一點即提到香港問題，稱要「強化預警防範，堅決捍衛國家政治安全。」文件中提到，香港6月9日的遊行，「人數多，場面大，形成了相當影響。……根據情況掌握，隨著修法條例進入審議和表決過程，抗爭遊行活動可能進一步擴大。」曾憲江要求各地公安機關嚴防香港影響內地、境外影響境內、網上影響網下，並要求「密切關注國內政治重點人物的動向，嚴防他們……」

香港《南華早報》6月29日的報導也提到上述文件。報導指，中國公安部早已秘密會商，將香港緊張情勢定調為美國等外國勢力策動。大陸當局要求中國「網軍」啟動抹黑行動，竭力將香港遊行指向外國勢力操控，將香港百萬市民和平、理性的遊行活動，抹黑為「暴力行動」。

《中央社》28日的報導顯示，在香港民眾「反送中」後，為嚴禁民間討論，大陸當局甚至安排公安登門要求民眾，千萬不要討論香港議題。

一名北京民眾因為發表了同情香港民眾的言論，兩度被警方與國安人員叫去「喝茶」，對方將該民眾在微信等網路平臺等涉及香港議題的聊天內容和言論都列印出來，在約談結束後，逼迫該民眾簽下「悔過書」，保證未來轉發的文章與言論都要自我審查，不能發表任何「不利社會穩定」的內容。一位在華東工作的臺干亦被上門例行查戶口的公安要求，「不要在網路上亂講香港的事情」。

另據法國國際廣播電臺引述消息，大陸當局內部發出的一份文件要求7月起所有政府部門和事業單位的人員不准赴港澳地區，要由中共官媒統一口徑報導香港事務，慎防香港事態輻射大陸。

大陸最怕香港有太陽花

網軍收皮啦 你估香港係班大陸人 廢老你就影響到

幫支那遍地開花

五毛全軍出動
希望各位巴打依幾日努力同班網軍死過
連登又好 香土又好 fb都好
任何一個地方都要努力

建設民主中國

推

機密文件但放晒上網比人知
同雲海講既得美國總統知既秘聞但起電台講晒出黎又出書一樣 鳩up到

支那成日暴動架啦，衝入派出所/政府部門都試過，不過過幾日就不了了之。

do not think about the black cat

中共內部都有人睇唔過眼

聽聞近期好多airdrop痴漢係高鐵, 地鐵同上水屯門水貨街出活

遊行都係暴力行動
明架喇，咁唔爭在啦

網軍有鳩用咩
從來只得班藍絲反對

今次蘇聯解體由香港引爆

香港d網軍唔夠人喎
（最近仲掛埋P牌）

帝國解體
各民族自決
復國建國

敵退我進

佢地真係驚香港係民主戰車

呢幾日因為環保議題，大陸都有示威，同立刻拉咗一大堆人。

中國歷史上未有一個朝代唔會分裂唔會滅亡
共產黨大限將至

中國各地都有示威
咁搞法真係遍地開花

中國歷史只有100年
沒有朝代

文宣組識做啦
遍地開花

正是廣東雲浮

人地屠完

西藏果度成日都傳屠村

佢地仲唔明，加多武力係無用

我等緊支共出手
只要抗爭武力不斷升級 支共遲早被逼出手
佢一出手個國際反應

連大中華膠都connect埋

端木珊，呢個姓都幾少見

要不是中國

香港早就不用遊行了

琴日蘋果直播d五毛洗版快到痴線
真係國家機器

我真係恭喜你.jpg

自由既聲音滲入大陸
柒婆真係死都唔掂
好想見到carrie拗底look

辛亥革命，其實都係香港造成

人地驚既我地就要⋯

驚就啱了，不如新方向，就叫文宣組做d poster 又好，貼紙又好，圖又好，去各大口岸，高鐵站，機場，spread 出去，鼓勵大陸同胞，用和平理性非暴力方式，爭取大家想要同應得的野

所以佢地係最驚香港有民主，香港一有大陸又話要有

03年傳沙士比我地。。。我，等我地香港人傳翻d正面信息比你地

機密文件但任人睇

維隱部
鬼國真係鬼國

幾時倒台

驚閪

境外影響境內？
境外係咪即係話香港呀？係咪呀？大陸真係當香港境外？
我太開心了

簡單翻譯:
支那依家驚到七彩

真。支聯會

網軍？
未甩P喎

香港已經無救了
響應政府推廣
各位年青人睇嚟要北望神州
躍動大灣區

最好笑係佢寫完單百萬遊行之後又爆單立法會出嚟
跟唔切

普通你唔俾我地？
今鋪我地要你中共解體
共產黨隨街屌死自己老母

仲外國勢力，有冇新招？

我地自己都搞唔掂,WFC你內地咩
所謂判斷真係蠢撚過隻豬

有撚頭

不過就算香港搞得成民主都唔會幫大陸班生蕃搞

你有網軍
我地有P牌

真建設

佢點抹黑都好，粒種子已經種左係佢地心入面，內心有火既點都會發芽成長

唔係幫佢地搞 係啟發佢地自己搞

網軍甩一甩個P先再網軍柒頭

P牌網軍

唔係幫大陸人攪
而係支共攪死藏區同新疆就狂攻擊香港

七塊論 - 出自李登輝所著《台灣的主張》，其主張：「一、定義台灣為中華民國在台灣；二、分割中國為七部分（臺灣、西藏、新疆、蒙古、華南、華北、東北）

好似分那屍香港先安全

佢越驚就證明我地無錯
香港要成為支爆火車頭

星星之火 可以燎原

一直叫開境外
銀行都係咁稱呼香港
有一次去強國某部門整少少野，排咗中國公民條隊，show回鄉卡
佢話：外籍人士果邊吖
我：

係時候一齊抖音抖班大陸撚

唔好係人地d行李亂貼野

每日150 加速中國民主進程

一國兩制 好撚難行落去

係香港 基本人權 新聞自由 言論自由呢啲
一早巳經有 好難剝削返

但相對香港咁自由既管治 又真係難啲全國通行
成個中國面積係英國39.5倍
大陸地大劣品人多又真係要管下

仲未明白問題所在

班白鴿老屎忽仲係到割你老母，依家我地幫手建設民主新中國啦，你地含左老共幾廿年都做唔到咁呀，食屎啦

以德報怨

你知道嗎？有上海巿民到香港買奶粉時看到200人的場面時，不禁說句牛B死了。

咁鍾意外國勢力，唔駛你抹，自己買份外國報紙睇吓啦

我想問下網軍嘅收入係咪真係發一條回覆得3毛

香港係外國確認

發夢傳染埋班大陸狗抗爭

辛亥革命有個亥字，今年都係己亥年，孫中山先生同義士英靈長存

試過係蘋果live同三毛五毛屌。
有大陸覺醒網民友情提示果d係勞改犯，坐監就係上網做3，5毛，做得好有減刑。

大家都知道 佢愈驚啲咩 就應該做啲咩

認真
大陸瘋狂文宣

星星之火 可以燎原
中國大陸既有識之士係時後醒覺啦
抗爭自由 遍地開花

鬼叫你放咁多自由行落黎睇到晒咩

有d人係共青團預備黨員既“功課”，有d係勞改營既“改造”
香港語言文化特殊，相信有d係外判比香港網絡打手公司去做

中國爸爸話我地係境外心很痛

鍵盤戰士們，請打好大家嘅鍵戰，盡鍵盤戰士嘅責任

對大陸人民係德，不過對政權就。。。

唔驚香港亂，最驚影響到國內

遍地開花 星火燎原

我信中共最驚就係香港呢種思想行為傳入大陸 所以先要封鎖消息

大叫「你支持港獨？」

我諗佢地會覺得林鄭好唔做得野好廢

大陸最怕支那遍地開花

唔駛流出都知不安啦。 大大上邊就比派系夾，下邊有個阿太日日幫佢添煩添亂

柒婆企到咁硬
幫佢大腳抽射返強國
由香港輸出革命

大家向遊客多多宣傳香港最近嘅事

文宣！！！
東鐵線 尖沙咀 銅鑼灣 海洋公園 迪士尼
呢d位都勁多大陸人

airdrop反攻大陸

有冇計反攻中國網絡

星星之火可以燎原
支共最恐懼嘅就係呢樣嘢

其實真係幾佩服某啲中國人
敢言、有良知
我哋喺連登鳩噏無乜事
佢哋連轉載文章都要簽悔過書
可惜文革同六四之後
呢類有質素嘅中國人唔多

佢地宜家唔係要禁vpn咩？

見到咁多五毛喺facebook同twitter開工就知未禁得曬

拉banner
輸出民主中國
擴大南方人政治參與

兩廣獨立
上海獨立
新疆獨立

中國「網軍」?
1人1個reply, 4000個reply就爆post了
幾時寫個程式自動推晒所有post?

憑嗰班p牌仔？

香港網站成日比五毛追擊
應該擺多啲呢啲消息追擊番佢地

夢見71朝早都有
口罩都唔帶，呆下呆下咁

之後仲要發現地鐵封左唔識點走

記住

西藏 新疆 蒙古 係滿州人打返嚟
東三省 就係滿州人嘅家鄉
根本不能列入“中華”之內

台灣雖然係康熙年間先納入滿州人統治
但係台灣嘅中華民國政權
本身係1912年 唯一從滿州人手上合法繼承“中國”嘅政權

中國共產黨只係剽竊緊中華民國“自古以來神聖不可分割”嘅領土主權

等睇自食其果

梗係啦，咁辛苦先搬啲資產老婆你女去香港，依家搞到香港咁撚樣算點呀

大陸要遍地開花，就睇佢地自己既覺悟啦，香港人就覺悟左

唔係去外國既咩

無錢

依個咪正正就係我地反對逃犯條例嘅原因囉

唔怪之得之前呢到咁多P牌三毛俾人圍屌啦

Come on

Retro meme

成人台雞蟲喺深圳call g唔好用連登

冇後面嗰頁個五角星印嘅

佢地越驚既野，我地越要做

柒婆咁想做功臣 幫佢做歷史罪人

整份野餐攻略俾上海人

驚啊
收皮啦

可唔可以由遊客入手

香港係跳板嚟

唉最衰用撚左港英旗
如果唔係佔領立法會成效更加大，可以瘋傳返大陸鼓舞人心

唔係咁容易

出兵維穩啦
好撚驚呀

警方係棋子？
政治、權鬥
永遠比大家平民想像中更加高深莫測
簡而言之
寒戰

警察高層經過二十多年
昨晚終於成功奪權
深夜我地見到嘅
係一幕挾天子以令諸侯
林鄭落入一哥盧偉聰同前警務處副處長李家超嘅掌控中

人數多，場面大
係咪對我地嘅肯定

推
跪求文宣組出圖
將所有反對聲音講到係五毛
啲淺藍就唔夠膽廢up

北佬最憎廣州人 反之亦然

呢個我清楚
大陸佬有時做野係9下9下

我注意到有班人用字似廣州佬
我知道有公務員,勞改犯

民主中國

唔係70年咩？

所以解釋到點解突然多咗三毛

呢個月黎香港既大陸遊客都唔少，69,616,71(未計612,626)我都見唔少大陸人係SOGO，IFC全完係隔離睇，都見過唔少大陸人有錄片。

我地香港人都係因為雨革，魚革，惡法，3死士，係呢d種種既導火線觸發我地既覺悟，問題在於佢地自己有覺悟未。始終香港同大陸真係好唔同，無係香港生活過3，5，7年以上，同佢宣傳都唔會理解同共鳴到

友愛部
Btw機密仲會比你見到
求其搵個運連登仔自己印一百幾十頁出嚟都得啦

最怕有其他城市效法

敵疲我打，轉守為攻，運用槓桿，借力打力

俾晒tips我地行軍，仲等咩

中轉站黎㗎嘛，
中國去外國手續複雜，分分鐘未移民就被人送去飲茶，但如果係香港護照，基本上有錢就夠

呢張教晒我地點做啦
１ 香港要影響內地
２ 靠上網影響網下
３ 亂講香港事情
４ 發表不利社會穩定的內容

尋晚睇新聞，英國BBC駐中國記者話中央政府有密切關注今次事件，同埋搜尋器/Social Media已經河蟹咗"香港"兩字

司徒華

應該係外國策反左的高官度拿的

流你老母
帶風向就帶風向啦
我就唔信支那有嘢「流出」啦

搞掂自己地方先啦

文宣出呢Ｄ，水洗都唔清

同埋大陸官好興share紅頭文件比人

當係人情同交換利益

網軍唔係針對你地。
無知既大眾始終係佔大多數。

真係好多大陸佬無呢個意識，特別啲做官4~50歲，玩電話都無幾多年，絕對有可能洩露

擴大戰線

你個北京完全鎖國
唔比所有香港人入你個支國境內+唔比所有支國蝗去香港
再加完全封鎖互聯網,連三毛翻牆開工都唔得
唔比香港人用濕鳩wechat
或者會得嘅

重點係要另中共無暇兼顧，甚至要不得已放棄香港鎖國

大陸真係黑暗到仆街

你呢d 真係解釋到點解正常人唔夠紅色思想既人玩。

出左咩旗都好，你都一樣可以用無旗既相。看圖作文架。

不過瘋傳返大陸根本就無意義。係傳都傳香討同廢老groups。大陸人心態真係who cares，佢地由細洗腦洗到大。就算知道行前一步就走得甩佢地都會當睇唔到行返入去火爐。

一早河蟹咗啦

要令香港偏安
北伐係一個有用嘅方法

發夢online 打字人員現已上線

CARRIE

push

眾籌登報 金鐘宣言！

西藏、新疆、廣東、香港(不是中國)、臺灣(不是中國)

We connect

一日唔影響中國，一日香港都係死局，遊行,癱瘓,衝擊政府都可以唔理，因為政權係大陸而唔係香港

原來失敗主義對影響藍絲同大陸好有意義？
就當理得大陸死
對外都唔係好
已經見到啲外國人gp喺度笑「搞咁耐原來要返人地殖民，以為你想革命咁犀利添」
無謂犯呢啲低級錯誤

係特登整個VPN俾佢哋翻墻

其實好多大陸人，尤其上海啲富庶地方既有學識既大陸人都同香港人思想相近，但佢地覺得做咩都冇用，只會一邊同情抗爭既人一邊努力移民

何必在意一個半個回覆
今次根本就無人放大支旗。或者只係"未"啦，但就算佢地唔攻擊你支旗，都一樣可以放大某d塗鴉或者爛左既野話係暴民something。

尋晚立會入面任何一個鏡頭都可以比人斷章取義寫一千字出嚟抹黑。
根本唔需要太在意。

咁岩唔小心係鄰國漏低左本反中報紙，唔見左幾隻入面有反送中故事既然USB。

唔好俾人執到阿~

河水不犯井水咪好扡地
你話你係咪捉蟲入屎忽

反攻大陸可以為敵人制造麻煩
星星之火可以遼原，共狗最驚

而加無用，但到唔知幾時影響佢地利益就會有用

機密一定咁易比你睇到啦

唔好再話鄰國唔關我事，輸出示威革命風氣去中國，中國分分鐘放棄香港控制保護自己唔解體

大大怕政變多過怕起義

諗起都興奮

支持建國
百花齊放

中共滲透香港d網軍都唔弱其實 唔洗一定直接宣傳 分化 動搖都已經好夠 中共最擅長呢樣

同樣我地可以試下從呢個方向應對深藍絲 呢樣真係值得改進

諗深一層呀
老實講香港網上言論自由根本無可避免遲早收皮（就算中共咩都唔做，2047年都一樣自動收皮。更何況佢唔會咩都唔做）。
而今次反送中入面，網絡係關鍵。

佢哋事後檢討嘅話，結論一定係要取得網絡通訊嘅控制方法。講白d就係打壓網上言論自由。

我哋依家係用緊餘嘅時間盡做。但你真係用網絡力量動搖中共對大陸人嘅操控嘅話，換來嘅只會係大幅提早佢哋打壓香港網絡世界。

P牌真係好正

機密文件都可以流出，到底有幾機密 除非又好似上次洗頭艇事件咁啦，想俾香港人知中國係可以想拉你就拉你 今次就話你知中國會𥄫實你

非5毛, 但早前見有巴打講,我地要睇毛語錄,我覺得好岩,知道別人用咩方法只係第一個層次.全中國咁多億人, 佢可以號召,學以致用係第二層.有post, 但搵唔返.
毛語錄入面老毛講左好多次, 黨係必須時時刻刻做思想戰,防範敵人思想滲透 (e.g.防資本主義), 不可鬆懈一分一刻.
所以佢出咁ge文係好正常

借位宣傳
請大家盡快傾下一步行動

只係覺得咁辛苦入到去有dd唔抵姐
無論如何已經超額完成
已經好撚勁
希望大家繼續進化

根本無得驚
過去２０年，香港人聽聽話話，一樣煮你娃
咁不如置之死地而後生
２０４７已經係笑話，２０２７同２０２０有分別咩？

最好佢聽日將香港封網，睇下幾多人反坑，好過過多十年，上唔到ＧＯＯＧＬＥ都無人有感覺

Push

大陸民主村被震壓時班反抗者連石油罐都出埋都未惶恐不安

好賤呀

我可以好肯定話你聽。
如果聽日就封網，你係反抗唔到。

抗爭要開有方法凝聚一班人，無tg，無fb，無ig，乜都無只有wechat微博。你點聚眾？

再講，聚眾靠嘅隨咗係渠道，亦需要誘因。一般來講就係怒氣。果種怒氣唔係一時火遮眼果種，而係鬱鬱不憤，係需要各種資訊宣傳之下先會凝聚得到。簡單講就係，如果d人唔係睇咗fb/ig/通訊groups forward嘅612資訊，616起碼50%人唔會出嚟。

如果封到好似而家大陸咁，根本每個人都唔會知道發生緊咩事。就算係隔離屋死左人都隨時唔知（如果有內情）。

喂諗得過喎
好多年前大陸有個詞語叫"超限戰", 總之任何傳統常規戰爭以外嘅手段都可以用, 今時今日嘅網戰五毛水軍都係呢種思想吓嘅產物

總知攪到遍地開花，惹番上去
另外我覺得，宜家可以攪埋台灣，大家都見到今次香港送中影響台灣有幾嚴重，嚟緊台灣大選絕對係對大陸嘅一件大事，可加利用

咁只可以用external hard drive或者口傳

睇下香土，u汪,yahoo就知幾恐佈，廢藍絲一大堆

登門要求唔好討論香港
同連登回 post 叫人唔好推一樣

可能會嚇到唔敢落黎

諗起就興奮 無啦啦搞9香港
承諾完50年不變又反口

當香港人係on9 得啲廢老c9先信

要收林鄭皮，就要落佢老闆面等上面郁手。文宣組係時候針對幕後老母

請埋曬啲低質大陸人同新移民做打手
呢排見好多 全部都得一兩句
垃圾

p

有template即print

又要多謝連仔

想食咗香港 掉番調咬轉頭

佢地民智未開 會唔會又出個北洋政府

慈母林鄭帶領大家
躍動大灣區

大灣獨立 香港做首都
食埋深圳 QQ 華為
睇下你支那點算

中國咁多人唉瘋

咩都話係外國勢力策動. 而家香港有200 萬[外國勢力] 反送中啊!

你大陸識審查

我咪去日本向大陸人宣傳囉

反日反到你一年幾百萬人次去日本玩

[文化戰] 海外既香港人，中意旅行既人一齊入黎睇睇有咩可以做

自身難保

驚到賴屎

淨係話55萬人上街抗爭，一句唔提衝立會嘅驚比人見到啲人會學？

維穩指揮部

對方怕了， 仲用緊抹黑互毛呢幾套， 睇左廿年會唔會舊左少少

香港既年輕人， 你地有道德， 有創意， 有青春， 最後贏既一定係你地

遅D香港網站要申報牌 好似支那icp 我就笑

星星之火，可以燎原

分化唔到我
點講我都實支持佢地
手足黎
大家都係香港人
有理由唔尊重唔支持？

佢地用ML做traffic flow 同side channel analysis. 好多時過vpn 過到一陣就收皮

敵人擁護的，我哋就反對，敵人反對的，我哋就擁護
佢唔想革命傳開去，我哋就幫佢遍地開花

姓端木,係複姓嚟

推到爆

Hello, 中國網軍你地好

家陣好似唔興用VPN啦

一齊組隊去尖咀海塝 同上水火車站派 傳單

而家真係差個毛澤東係大陸搞革命

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

耄:如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了

佢哋今次嘅網軍係主要針對佢哋中國境內

有無人可以幫佢哋做到係佢地境內遍地開花？

遍地開花

[深度分析]何謂暴力

自由行啲人，瘋狂俾傳單

old new is too old

只要有個獨立嘅廣東做屏障就夠

但共產黨一日唔滅香港都唔會有好日子過

係驚影響到你中國大陸就應該直接放棄對香港嘅管治

你當我鳩up，都市傳說咁聽啦
深夜4點警總上演嘅
係一幕挾天子以令諸侯
林鄭落入一哥盧偉聰同前警務處副處長李家超嘅掌控中

我地呢三個月嚟
幾時見過比卡超好似噚晚咁精神？
留意一下，佢半夜三更都氣色飽滿
堂眉冇再八字過，公公樣冇埋
一副精神樣，做咗主角咁款

噚晚警方仲有個精心部署
示威者散水散到差唔多時，同時警察導咗現場一大批記者去咗軍營，班記者只係覺得好奇怪係度笑警察，仲傻更更玩自拍同休息，差啲死咗都唔知咩事
點解咁做自己諗

出老解，香港end game
但香港警隊要做，就有能力令到行政機關失守淪陷3個鐘，亦可以半個鐘和平清場。
我諗全世界只有香港警察可以
依家情況擺明係，警方show 咗出嚟，佢要香港亂又得，天下大平都得

我夠膽講，香港警察今後勢力會好大
香港警方成為中聯辦一樣嘅攝政勢力

希望有住係大陸，又覺醒咗既人，望到我地香港。
效法組織一齊各地開花

星星之火足以燎原

其實點解港鐵仲係咁播有線新聞

佢應該係主力愚支那人

其實宜家朝早搭西鐵有線都成日sell大灣區

係得有線中國組同新聞刺針真係做到嘢

我搭開東鐵
只要有過一次示威遊行
個mon就播足2 3日

咁五毛三毛的確係多左

用暗網？

頂

一毛嚟 你有幾可見廢老上forum啫
最多咪長輩圖同fb藍絲page

又要保住隻金雞 又怕隻金雞影響自己
邊有咁兩全其美

共匪做咁多衰野
小小火種 足以燎原

紅人玩分化，想我們自己潰散，不要中計！

好多廢話喎......

召喚文宣組